[你問我答] 係深紅中資某火鍋店做過

D狗嗌咪話要食果間
自爆唔答
只可以話係入邊做過之後
了解左好多敵對群組既諗法 同埋 香港既情況係大家想像唔到咁撚危險
香港過度依賴金融業 依金融業有最小7成都係紅低
如果沒今次既反送中 咁多人企出黎比 過了1,2年基本上真係成個香港比佢地控制哂
有人想知更多問既再答

利申: 係好多原因既結合下沒做了 社會同政治考慮佔左好大原因

香港既情況係大家想像唔到咁撚危險 講多D

有咩咁危險？ 請詳細d答

有解釋到
「香港過度依賴金融業 依金融業有最小7成都係紅低」
佢地成日黎呢間到食野/BOOK 埸搞眾餐
當中有唔小係金融業巨頭既公司 涉至好多呢D公司既高層都係講普通話

以為你講有乜人身危險

打全工會有咩人身危險你諗多左啦巴打

簡單黎講，滲透好嚴重

咁一定啦
而家香港上市有幾多間係真香港公司
成個project 9成支那人

係 而且係惡性循環
大陸人做高層 請番大陸黎讀書既大學生 呢班學生7年就到新香港人
本地大學生一係唔講 就算請左都沒機會發展
只會做二等公民

講緊
有好多本身個低係香港/外資公司黎
而且係一D比較老牌既公司
係呢10年既赤化搞成咁

即係樓主做過濕鳩waiter 就看破世事

你喺香港嗰間做定深圳嗰間做??

以為有D咩講
其實上網睇上司文件都知
有冇D咩爆料講

你咁黎踏我有意思咩?
你最撚醒啦 兒登仔

你唔問你想我爆咩

大陸果D 人工低幾倍 邊會有香港人上去做

你呢個... 點想像唔到
其實好多人都知

最醒係你

唔講咩位 2邊都有
人工係25-30K之間
最多講咁多
比上邊個傻撚話係濕鳩waiter 真係想知佢搵幾多

Waiter 好易聽到唔同人既野

我只係一個濕鳩waiter仔

冇計
連香港公司中高層都係港共思維
係都要請大陸人

Waiter 有25-30K 咁幾高喎

F&B 都係專業黎

啲客閪唔閪先
有無要提供服務

因為我唔算係Waiter
咁上邊有個傻閪一口咬定我係濕鳩waiter
咁我咪認左佢囉 咁不過waiter果邊唔夠人 我都要幫手既
咁我又真係算係waiter既

正如大把偷食案都係的士司機呢啲職業踢爆
因為可以接觸到好多唔同人
樓豬唔洗理條ON9

好多香港人都好撚閪
特別係有小小錢又要小家果D 最撚憎
不過大陸人都好撚多係財大氣粗

你指既服務係咩先
不過咩客都好 都要做架啦

好撚醒呀你
你覺得我係講哂我知既野 咪當係囉

中環係好撚多大陸人番工，其實共產黨係香港滲透左好耐

請大陸人去服務大陸客
點知連間公司都比大陸人食埋

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #取回強積金 #馬格尼茨基人權問責法案 #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #特區免簽地位

點樣睇得出中國對香港經濟同金融既壟斷？

佢地用咩方法同手段去做？

有冇案例同具體例子，說明到實質影響？

知唔知由幾時開始，持續左幾耐？

你預視未來會點發展？反送中同國安法之後，策略或手法上有冇特別影響？

有冇乜野係香港人或者國際社會可以做？

上環淨係中遠同新紀元我諗差唔多一半係支那公司

係人都知 呢間俾狗食

梗係有鹹濕嘢嗰啲啦
btw 呢啲紅資打邊爐會唔會好似支那嗰啲咁又地溝油又湯底食材環保回收

老細先醒，已做新加坡人

啱啊 行一轉都知
啊豬啊狗都乜乜專才
係香港扮總部請人落嚟 但業務係上面

連外資都係咁請中國人使滲透

外資既hr screen 走曬香港人咁就無得做

屌你做間火鍋店就講到世界末日咁
同公園呀伯有咩分別

踏
踩

鹹濕嘢冇聽過

呢間野來源係無問題 不過D員工處理食物既方法就好撚有問題

大把

其實佢知咩料架
果陣爆武肺 一早叫班高層走哂去新加坡啦

原來咁你就覺我係世界末日
真係得啖笑

你識唔識得用啲麵玩雜技㗎

屌阿

自爆唔答

邊個請先

同埋聽唔聽到班狗講咩

係咪高人工啲？轉左工仲搵唔搵到嗰個價

有冇拉過麵

認真問 你覺得佢用嘅料其實靚唔靚? 同香港出面其他火鍋店比 利伸:未食過

明既，即係打雜

請佢地上去食
唔係係香港食 我係香港到做 唔知

2個字 垃圾

原來我咁講 你會覺得做間諜
真係我啖笑

25-30K既打雜
OK呀 唔錯

既然都滲透得咁勁 要嚟都冇意思
我哋攬炒完就移民 留個地獄俾班支那狗慢慢玩囉

做過餐廳做到特務咁

勁

冇人想知 收皮

咪姐係waiter
屌😂😂😂

咁你又做咩工 咩位 幾K1個月

咁又入嚟 又推po 咁即係點

老實講，臺灣都嚴重啦，何況香港

兒登仔係咁 唔洗理佢

你話你係深紅金融機構做就話姐
你咁樣冇咩說服力

咁你可以出番去
我主題都講明 只係一間某火鍋店到做過

處理食物有d 咩問題？

你諗下D大陸人既衛生習慣 再套入番 就係

好心咪學人開你問我答啦 睇你d回覆eq低撚到

原來QE要高先可以開你問我答
咁你仲唔去叫連仔整番個開POST既智商門檻測試
人唔笑狗都吠

笑撚死 嬲撚到

返份火鍋店都可以吹到咁大

原來咁就嬲

唔知你訓得著未呢 唔好驚啦

咁就叫大 你既世界真係細

即直講啦
等多d 人知有幾污糟好過啦

講到好白啦喎係差到未食往煙煮野食渣

咁人生本來就係做一場打雜
唔好咁計較

其實我都係當推下POST姐

冇乜野 部iphone仲用緊 有心

一早知啦
金融業高薪厚職全部都係講普通話

知係知既
但當你接觸到個真相既時候
真係唉..有d接受唔到

咪鳩up啦

97後才出現的毒瘤 -- 大陸假專才制度，過去二十年湧入20多萬人，催勢越來越多，無形家中社會資源負擔、市民負擔（推高樓價，爭教育、醫療等資源，搶走香港人原有高端金融服務業的工作機會），嚴重影響香港人生計還不感恩，社會不穩部分原自非港人優先的新制度，如假專才制度，傳媒應探討香港97後才有的毒瘤，社會才會逐步和諧。

其實最多既係中國大學生係香港讀完書就係香港做野果班

Ho ball

其實佢繼續溫水煮蛙就直接完整收返香港
係習大大雄左個心 以為自己無敵先夾硬收姐

佔中都只係種子 但送中係最重要既養分

如果樓主做高級西餐廳，會唔會話香港比美方滲透

係反送中之前 好多後生黎吃 係一口流暢廣東話既香港人
就算反送中 都唔小香港人 後生既又有 一家大細 既香港人黎食

香港比美方滲透
你呢句說話真係好似5毛

無咩特別

上HKEX 係人都知 香港上市公司一係土共 一係東南亞 香港/外國佔比重愈黎愈少

講多幾句
香港財經地位係靠特殊關係
如果西方國家唔再承認
香港四大產業=收皮 物流 金融 同與前兩者好大關係既專業服務都會收皮

簡單講經濟地位香港會變成一個土共既普通城市 到時就睇土共面色先有飯食

如果樓主做街市賣菜，會唔會話香港比師奶滲透

我想講你做得邊行，就預左見乜野人，眼界放大啲

原來師奶 同中國 係同一個層級既野
我眼大真係要放大d

黃圈對佢哋有幾多成影響？

搞咁耐有番條正常既問題啦
係0
涉至係負數 我見過有班遊行完既人
件T寫哂野既人黎食野 真係唔知佢地想點

番大陸就預左見大陸人
做得紅店都預左服侍大陸人架啦，你期望會有反中國人仕去食？ 用下個腦

咪jer住晒啦

大家問多D 我諗番黎D野就會講
呢單野都係岩岩有人問其他野先諗起

講真 樓豬好撚肉鳩酸
搵人舊post攻擊人

講啲野咁表面 以為有咩內幕野爆
你問我答又開得柒過人
仲要話搵25k 不可一世咁款

咪理佢啦

我話搵25-30K 係因為有巴打想問我做咩位
我只好講個人工比佢估大約我係咩位

佢講嘅係事實
30up都感受到啦，愈來愈多拼音人空降坐高位
你個post寫到發現新大陸咁
又唔見有咩堅料爆

鬼唔知咩
香港不嬲大把跟風 新假期啲fd

之前喜茶都好多香港人飲添
做過喜茶又洗唔洗開你問我答

真係有喜茶你問我答

呢啲回覆咪有返啲質素囉

多謝你通知我地
不過你係咪坐左好多年?

先唔講高層紅
淨係做marketing同廣告 愈黎愈多濕尻去reference中國野去冧老細 就知有幾嚴重

其實雨革後好明顯
基本上到位都係大陸 海歸派
香港本地真心唔多

唔駛理佢，我好耐前block佢理由係on9

有冇例子先

對黃圈有冇咩建議

咁可能係你唔知香港嘅赤化喺教育方面 有幾嚴重啫
初中以下嘅 開始越嚟越多 係用緊普通話做日常溝通
平時行過聽到 真係耳都側埋

中共本身就係諗住50年溫水煮蛙
689 同777 真係出心出力咁推動港獨

姜？

樓主真係好肉酸
其實好care比人叫waiter仔 但又懶係唔care既態度
好肉酸 又講自己人工又問人地唔知搵幾多 懷疑mon後面塊面谷到紅哂
利申尊重侍應 對住閪客都要笑臉迎人

新紀元佔兩層咪就係支那嗰間券商

食物有無衛生問題

其實好普通咋喎
唔洗做樓面或者打雜都知香港滲透問題啦
講到好似有咩內幕消息真係得你知咁

咁樓主真係發現新大陸啊

佢驚真係係海底撈番上嚟

keep住收集情報

佢老細唔係唔認自己做中國人移咗民啦咩

老細一早知咩事啦
唔係邊會走得咁快